針對武警文宣攻心大法初稿

從內地人文化係好方向入手

同志們好！辛苦你們了！
大老遠的跑來，替不中用的香港警察背鍋
他們是傻b也有8萬塊一月
不知道你們舟車勞頓能有多少？
希望香港警察能好好的體諒同志們
空餘時間多多交流
香港人都是熱情好客的

推